Netflix 屈9 我地，我屌你老母沽哂佢

轉買TSLA 好過，屌